毒撚與八婆

今日係巴士站等

車，原本重食緊口煙，點知有兩條女係咁

偷望我

咁佢望我，我自然望返佢地架啦

點知佢地無啦啦係到大笑

我心諗：做乜9 呢

點知上到車先知果兩個八婆重不時拎過黎

啤我

好撚無禮貌